{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043910",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho454299/sinchon-ever8-seobiseu-lejideonseu-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698997813658&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6171132&destination=%EA%B4%91%EB%AA%85%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6159389&latLong=37.445068%2C126.864702&sort=RECOMMENDED&top_dp=142955&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=200644939&selectedRatePlan=203092750&expediaPropertyId=7870367&searchId=e6e91cf2-b049-4de2-bb9a-21732d114174",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "에버에잇 레지던스"
    },
    "text": "エバーエイトレジデンス\\n\n大韓民国ソウル特別市ソウル特別市西大門区新村駅路7\\n\nエバーエイトレジデンスは、ソウルに位置するアパート型宿泊施設です。 ここはロッテアウトレット - ソウル駅店と明洞通りと車で5分の距離にあり、ショッピングや観光など様々な活動を楽しむことができます。 また、宿泊施設では無料でWi-Fiと有線インターネットが利用でき、キッチンや洗濯機/乾燥機のような便益施設やピロートップベッド、LCD TVも提供されています。 公共交通機関を利用したい場合は新村駅から徒歩2分、梨大駅からは5分の距離に位置しているので便利です。 チェックインは午後3時から始まり、深夜0時まで可能で、最低チェックイン年齢は19歳です。 チェックアウトは正午に行われます。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項は旅行前に確認する必要があり、到着時にフロントデスクのスタッフがサポートすることができます。 日曜日には朝食が提供されず、チェックイン時には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要になる場合があり、政府発行の身分証明書に写真が貼られていなければなりません。 満19歳からチェックインが可能で、ベビーベッドは提供しておりません。 ペットの同伴は不可能であり、無料WiFiをご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "エバーエイトレジデンスはどこに位置していますか？",
            "answer": "エバーエイトレジデンスは大韓民国ソウル特別市ソウル特別市西大門区新村駅路7に位置しています。"
        },
        {
            "question": "エバーエイトレジデンスの周辺にはどのようなアクティビティがありますか？",
            "answer": "エバーエイトレジデンスの周辺にはロッテアウトレット - ソウル駅店や明洞通りなど、ショッピングや観光など様々なアクティビティが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "エバーエイトレジデンスではどのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "エバーエイトレジデンスでは無料のWi-Fiと有線インターネット、キッチンや洗濯機/乾燥機などの設備、ピロートップベッド、LCDテレビなどが提供されています。"
        },
        {
            "question": "エバーエイトレジデンスへのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "公共交通機関を利用したい場合は、新村駅から徒歩2分、梨大駅からは5分の距離に位置しているため、便利です。"
        },
        {
            "question": "エバーエイトレジデンスのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "エバーエイトレジデンスのチェックインは午後3時から深夜0時まで可能で、チェックアウトは正午に行われます。"
        },
        {
            "question": "エバーエイトレジデンスの予約に関して注意すべきことはありますか？",
            "answer": "エバーエイトレジデンスの予約前に新型コロナウイルス感染症に関する制限事項を確認する必要があります。また、チェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、政府発行の身分証明書に写真が貼られている必要があります。"
        },
        {
            "question": "エバーエイトレジデンスではペットを連れて泊まることはできますか？",
            "answer": "エバーエイトレジデンスではペットの同伴は不可能です。"
        },
        {
            "question": "エバーエイトレジデンスのチェックイン年齢制限はありますか？",
            "answer": "エバーエイトレジデンスのチェックインは満19歳から可能です。"
        },
        {
            "question": "エバーエイトレジデンスでは朝食が提供されますか？",
            "answer": "エバーエイトレジデンスでは日曜日には朝食が提供されません。"
        },
        {
            "question": "エバーエイトレジデンスでベビーベッドを利用することはできますか？",
            "answer": "エバーエイトレジデンスではベビーベッドの提供はありません。"
        },
        {
            "question": "エバーエイトレジデンスでは何が無料で利用できますか？",
            "answer": "エバーエイトレジデンスでは無料のWi-Fiを利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 654
    }
}